第六個訴求

[8月5日大罷工] 我警告你地！！！千萬唔好堵塞過海渡輪！！！！